[I/A] King’s Raid #77 一週年入坑好時機

Server【Asia】

新手巴絲唔好亂入公會，要入就入Lihkg公會
因為你一入錯，要退會入Lihkg公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

麻煩新手巴絲睇咗全攻略先，睇完有咩唔明再問，所有攻略僅供參考

【LIHKG】King's Raid 全攻略

【LIHKG】King’s Raid 裝備系統簡介

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

ANDROID

IOS

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：我抽到依樣嘢又唔係專武，咁係咩嚟?
A：Artifact
英文版：
殘中版：

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

Q：幾LV封頂？

Ａ：80，英雄1至80級所需經驗

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 新手入門或回覆

每個post都係入坑好時機

湯丸次次計好晒數

中翻來鳥

[New Heroes]

▶ Merchant of Poison Requina
▶ 毒藥商人瑞葵娜

<Hero Info>

Class: Archer
職業:弓手

Unique Weapon: The Flute of Silent Winds Rakshathar
- Max stack of Tickle Tickle Potion is increased to 55. Each auto attack has a 10%
chance of attacking a random enemy, dealing 20% of ATK as DMG and
inflicting Silence for 1 sec.

專武:靜風之笛拉克夏塔 --癢癢藥水最大疊加層數增加為55層,攻擊時有10%概率對隨機敵人造成20%攻擊力的傷害並沉默1s

<Hero Skill Info>

1. Tears of Mr. Python!
Attacks 2 enemies and deals P.DMG, while poisoning them with Tears of Mr. Python.
Enemies inflicted with Tears of Mr. Python cannot recover mana, takes increased DMG,
and their Block chance is reduced.

1. 王蛇叔叔眼淚!
攻擊2個敵人造成物理傷害並附加無法解除的<王蛇叔叔眼淚>毒,中此毒的敵人無法恢復MP,所受所有傷害增加,格擋率下降

2. Screechy Grass Extract!
Attacks a random enemy 3 times and deals P.DMG, while poisoning them with Screechy Grass Extract for a while. Enemies inflicted with Screechy Grass Extract have their ATK and
Crit Chance reduced.

2.喳喳草的味道
攻擊隨機敵人3次並附加<喳喳草的味道>毒,中此毒的敵人攻擊力與暴擊率下降

3. More! Stronger!
Own ATK is increased for a while and the effect of [Tears of Mr. Python],
[Screechy Grass Extract], [Tickle Tickle Potion] is doubled. Also, the target of
[Tears of Mr. Python], [Screechy Grass Extract!], [Tickle Tickle Potion] is increased by 1.

3.更多!更強!
一段時間內增加自身攻擊力,並使王蛇叔叔眼淚/喳喳草的味道/癢癢藥水的中毒效果提升為2倍,並且普通攻擊/王蛇叔叔眼淚/喳喳草的味道目標數+1

4. Tickle Tickle Potion!
Upon attack, poisons target enemy with Tickle Tickle Potion for a while, which deals P.DMG
over time, and cannot be dispelled. Tickle Tickle Potion can be stacked max 50 times.

4. 癢癢藥水
攻擊時附加無法解除的<癢癢藥水>毒,中此毒的人將受到持續物理傷害,最多可疊加50層

<Transcendence Perk Info>

技能1光-- MP消耗量-1
技能1暗--使目標MP -1200
技能2光--敵人為1人時傷害+100%
技能2暗--擊暈目標1s
技能3光--持續時間內普通攻擊傷害+100%
技能3暗-- MP 消耗量-1
技能4光--癢癢藥水每次疊加3層
技能4暗--目標所受物理傷害+20%
超越5光--攻擊力/防禦力/體力+15%,暴擊率+100
超越5暗--普通攻擊癢癢藥水50層以上的敵人時追加造成攻擊力200%的無視防禦傷害

s巴你覺得新法做唔做瓊main mdmg dps

▶ The Cursed Blood Ezekiel
▶ 受詛咒之血伊齊基爾

<Hero Info>

Class: Assassin
職業：刺客

Unique Weapon: Jailer of Despair Barbatos
- Fury duration is increased by 2 sec and when in Fury state, Crit DMG is increased by 80%.

專武:絕望的束縛者巴布圖斯 --暴走狀態持續時間+2s,暴走狀態下暴擊傷害+80%

<Hero Skill Info>

1. Destructive Instinct
Swipes nearby enemies in a circular range and deals M.DMG. Then strikes the ground,
dealing M.DMG and knocking down enemies for 3 sec. [Fury] - Consumes 15%
of current HP to activate. Effect range increases and swipe attack draws in enemies.

1. 破壞本能
橫掃自身周圍圓形範圍內的敵人造成魔法傷害,之後錘擊地面擊造成魔法傷害並倒敵人3s
*暴走時消耗當前15%體力,增加效果範圍並使橫掃攻擊追加聚攏效果

2. Dawning Despair
Dashes to an enemy with the highest ATK and deals M.DMG to enemies in range,
reducing their ATK Spd. [Fury] - Consumes 10% of current HP to activate.
Effect range increases, Stuns target, and increases own ATK Spd for a while.

2. 接近的絕望
突進至攻擊力最高的目標對其範圍內敵人造成魔法傷害並降低攻擊速度
*暴走時消耗當前10%體力,增加效果範圍並擊暈目標,同時一定時間內增加自身攻擊速度

3. Strike of Doom
Collects energy and attacks target enemy, dealing M.DMG and inflicting Stun.
[Fury] - Consumes 20% of current HP to activate. Attacks enemies in range of target and
DMG is tripled.

3. 破滅一擊
攻擊目標造成魔法傷害並擊暈目標
*暴走時消耗當前20%體力,攻擊目標周圍並提高3倍傷害

4. Cursed Blood
Ezekiel gains 1 stack of 'Cursed Blood' at the end of skill. Upon the 4th stack,
consumes Cursed Blood to reset all skill cooldown, dealing M.DMG to nearby enemies
and knocking them down for 3 sec, while activating Fury that cannot be dispelled.
While in Fury state, goes into an auto-battle mode that cannot be controlled,
and ATK is increased, auto attack DMG is doubled, and all Skill effects are reinforced.
Cannot gain Cursed Blood during Fury state, except for when killing an enemy.

4. 受詛咒之血
釋放技能後獲得<受詛咒之血>,獲得4層效果時消耗所有層數並初始化自身所有技能CD,同時對自身周圍的目標造成魔法傷害並擊倒3s,之後自身進入無法解除的<暴走>狀態.此狀態下強制自動戰鬥,攻擊力與普通攻擊傷害提高為2 並強化所有技能效果.狀態持續時釋放技能無法獲得<受詛咒之血>,但殺死敵人後可以獲得.

<Transcendence Perk Info>

技能1光--傷害+40%
技能1暗--使用後5s內攻擊力+40 %
技能2光-- MP消耗量-1
技能2暗--暴走狀態下無視對方防禦
技能3光--釋放期間免疫狀態異常
技能3暗--敵人為1人是傷害+100%
技能4光--暴走狀態下恢復力+50%
技能4暗--每層<受詛咒之血>使自身所受所有傷害-12%
超越5光--攻擊力/防禦力/體力+15% ,攻擊速度+100
超越5暗--暴走狀態下普通攻擊無視目標防禦

▶ Pathfinder of Fate Ophelia
▶ 命運探路者歐菲莉婭

<Hero Info>

Class: Wizard
職業:法師

Unique Weapon: Cards of Destiny Del Arcana
- Upon attack, there is a 77.7% chance that for 7 sec, ATK Spd is increased by 20,
and mana recovery per sec is increased by 10%. This effect can be stacked max 15 times.

專武:命運卡牌德阿卡納 --攻擊時有77.7%的機率在7s內攻擊速度+20, MP自然恢復速度+10%,最多可疊加15層

<Hero Skill Info>

1. Card of Death - Carta
Attacks enemy target, dealing M.DMG and inflicting Stun for a while.
Consumes the card in possession to inflict additional effects. Upon using the skill,
gains the card of [Death].
[Death] - DMG ignores target's DEF and Stun duration increases by 5 sec.
[Love] - Deals M.DMG over time for 7 sec and reduces heal rate by 100%.
[Fortune] - Skill Cooldown does not take effect.

1.死亡之卡卡爾塔
攻擊目標造成魔法傷害並擊暈目標,且根據自身擁有卡牌造成追加效果.使用後獲得死亡卡
[死亡]傷害無視目標防禦,擊暈時間+5s
[愛情] 7s內持續造成魔法傷害並使恢復力-100%
[幸運]取消CD

2. Card of Love - Elliciad
ATK is increased and Mana recovery per sec is increased.
Consumes the card in possession to inflict additional effects. Upon using the skill,
gains the card of [Love]
[Death] - Penetration is increased for the duration of skill.
[Love] - Grants effect to all allies.
[Fortune] - Skill Cooldown does not take effect.

2.幸運之卡菲樂奇亞
攻擊目標及其周圍的敵人造成魔法傷害,次傷害必定命中並且暴擊傷害+80%,根據自身擁有卡牌造成追加效果.使用後獲得幸運卡
[死亡]暴擊傷害量再+150%
[愛情]驅散範圍內敵人的增益效果並沉默1s
[幸運]取消CD並恢復1格MP

3. Card of Fortune - Vellekia
Attacks target enemy and nearby enemies in range and deals M.DMG.
This attack does not miss, and this attack's Crit DMG is increased by 80%.
Upon using the skill, gains the card of [Fortune].
[Death] - Crit DMG is increased by additional 150%.
[Love] - Dispels positive effects of enemies in range and silences for 1 sec.
[Fortune] - Skill Cooldown does not take effect and recovers 1 orb of mana.

3.命運的探路者
增加全體隊友的攻擊力與暴擊率,並根據自身擁有卡牌造成追加效果
[死亡]增加自身攻擊力
[愛情]自身每秒恢復一定比例的體力
[幸運]增加自身魔法迴避率

4. Pathfinder of Fate
All allies' ATK is increased and Crit Chance is increased. Ophelia gains additional effect according to the card in possession.
[Death] - ATK is increased.
[Love] - Per each sec, heals a certain % of max HP.
[Fortune] - M.Dodge Chance is increased.

4. 命運的探路者
增加全體隊友的攻擊力與暴擊率,並根據自身擁有卡牌造成追加效果
[死亡]增加自身攻擊力
[愛情]自身每秒恢復一定比例的體力
[幸運]增加自身魔法迴避率

<Transcendence Perk Info>

技能1光-- 10s內目標所受魔法傷害+25%
技能1暗-- MP消耗量-1
技能2光--回復目標1格MP
技能2暗--攻擊力增加量+40%
技能3光-- MP消耗量+1,傷害+100%
技能3暗--必定暴擊
技能4光--戰鬥開始時獲得死亡卡,此卡不增加攻擊力
技能4暗- -戰鬥開始時獲得愛情卡,此卡無恢復能力
超越5光--攻擊力/防禦力/體力+15%,暴擊傷害量+20%
超越5暗--使用技能時有7%概率在7s內所有技能MP消耗量-1,此效果無法被驅散

湯巴我發現新法個S3 S4中譯係重複既

[Event]King’s Raid February Event Notice
(Valentine & 1 Year Special Attendance)

Hello Raiders!

We are here to introduce a new event starting from February 12th, and

Let’s start with our Valentine’s Event [3 set of chocolates: Friendship • Love-Hate • Love]

[3 set of chocolates: Friendship • Love-Hate • Love]

[Event Detail]

1. Period : February 12th 00:00 - February 14th 23:59:59

2. Details : Collect chocolates from NPCs you like, and acquire various rewards

[Effects of Chocolates !]

– Chocolates can be equipped on heroes as a form of a flask.

May : Crit Hit Chance +100 / Veronica : Crit Hit Damage +20%

Juno : ATK Speed +100 / Nicky : ATK +10%

※ These effects can be seen in the battles that requires any stamina.

[How to participate]

1. Please select any NPC among the 4: May / Veronica / Juno / Nicky

: You can pick different NPC every day during the event period (ex: Day1: May / Day2: Nicky•••)

2. Achieve the Chocolate and equip on your Hero!

- The chocolate works just like how the EXP Flask works!

- You have to fully fill up the Chocolate to unequip the Chocolate.

3. Consume Stamina and the Chocolate Flask will start to be filled!

4. Touch the Chocolate completed and there is your reward ^^!

[How to Participate the Web-view Event]

1) Touch the icon on the ‘Right hand Top Corner’

2) Click [Event] on Misc. Menu

Tada ~(_ _)/

Well, this was our 3 set of Chocolates [Friendship• Love-Hate • Love’ Event].

Now! Let us identify the 1 Year Anniversary Special Attendance Event!

We have reached 1 year since the Global Release and here are the fully prepared gifts for you!

[Event Details]

1. Period : Feb 12th Mon 00:00 – Feb 28th (Wed) 23:59:59 2. Details :
1) For accounts created after Feb 12th Midnight : [King’s] Attendance Board will be applied automatically.

2) For accounts created before Feb 12th Midnight : You can choose 1 of [King’s], [Raid], and [Vespa]

[1 year Anniversary Special Attendance Reward Details]

※ Attendance Reward Details

- Unique Weapon Ticket : Identical Unique Weapon Ticket as the usual.

- Random Unique Weapon Ticket : : Identical Random Unique Weapon Ticket as the usual.

- T1 Hero Ticket (King’s) : Theo, Artemia, Mediana Selectable

- Star Hero Ticket (Raid) : Selectable up to Scarlet, Mirianne, Sonnia Selectable

- Costume Ticket: School Season, Beach Party, Halloween, Super Star Available

- 6T Legendary Gear Ticket : 4 Types of Dragon Gears Selectable (No Weapon Selectable / No ‘Beast of Chaos’ Item Selectable)

- Rune Preserve Ticket : This will be given as an Item in your inventory. 24 hrs Duration since the use.

[Event Details]

- You will be starting with Day 1 as you click [Claim Reward] button.

- Once the Attendance Board is opened, you cannot retrieve it. Please be prudent before choosing which one to receive.

- You can start the Attendance before February 28th 23:59:59.

- You can claim the rewards for 3 months since the start.

::You cannot claim the Attendance Reward after 3 months that the board disappears.

- These Details are applied the same on the Premium 1 year Anniversary Attendance Board Package in the Special Shop.

How long the event notice it was! Phew!

Enjoy your Valentine’s Day Event and 1 year Anniversary Special Attendance Event !<!--

[Event] Lunar New Year Event for February

Hello This is GM Luna!

With the Update on 3th of February,
The New Year’s Event [Come and Get Your New Year’s Fortune] and [All the Blessings to You]

Come get your New Year's Fortune~!

[Event Details]

1. Period : February 8th (Thurs) After Maintenance – before Next Maintenance.
2. Details : Gather the Traditional Pendant and exchange with the reward you want!

Gather the Traditional Pendant!

1. Challenge the Battle and earn the Traditional Pendant

- By playing a battle, you can earn up to 300P of Traditional Pendant a day (Reset at Midnight)
::The stages you can earn the Traditional Pendant : Chapter 1- 7 (All Difficulty Modes), Dragon Raid (Normal/ Hard Mode), Challenge Raid.
※ You cannot acquire any Traditional Pendant from the stages that do not consume your stamina.

2. Use your Rubies and Earn the Pendant!

- Upon consuming Rubies during the event period, Traditional Pendants will be delivered into Mailbox.
(EX: 2500 Ruby consumption gives you 250P)

- 1000 P is the Maximum you can earn by using rubies.
※ Rubies consumed in following contents will be excluded from the count : Rune Preservation, Option Reforge, Inventory Expansion, Immediate Completion of Crafts, Transcendence Slot Expansion, May’s Special Shop Reset, Special Dungeon Keys Reset (Upper Dungeon, Conquest, Stockade, Arena)

3. Participate in the Web Event and Earn the Reward! [All the Blessings to You]

- Earn the reward from another Web Event , [All the Blessings to You]

※ To check the event [All the Blessings to You], please refer to the event notice below.

Once you have collected the Fortune Pockets with the 3 methods above, please find the New Year’s Event NPC in the Central Orvel and check the listed products in the Event Shop!

[Come and Get your New Year’s Fortune’ Exchangeable Reward Details]

[Rainbow Fortune Pocket Details]

※ Upon opening the Rainbow Fortune Pocket, you can acquire 1 of the listed.

All the Blessings to You!

[Event Details]

1. Period : February 8th after Maintenance – Before Next Maintenance
2. Details : Participate in the battle for 30 mins Earn Many Different Rewards
3. Rewards :

※ Achieve Reward every time you reach 5min / 10min / 15min / 30min of playtime!

Get all 4 Rewards each day and you get 1 mission count for all the blessings to you Event!

If you make 7 counts, you get ‘Fancy Fortune Pocket (Artifact)

[Please Read!]

- Once you begin a ‘battle’, the battle duration will be recorded and accumulated for each battle.

-Upon reaching the designated time, you will be able to acquire rewards by clicking the button. (Will be sent via mail)

- You have to accumulate the battle duration time, not login duration time.

Following contents will be excluded from the duration time accumulation: Guild Raid / World Boss / PvP (All types) / Story Replay

- Unclaimed rewards cannot be recovered after the event.

[How to participate the event!]

1) Touch the icon on the right top corner

2) Click [Event] on Misc. Menu

Here is our Artifact for the New Years Event!

[Fancy Fortune Pocket]

You get Crit Hit Chance +100 and Crit Hit DMG +20%

新ＰＯ留名

新手留名

每次雙倍up都係非洲人棄驚好時機

見到個post推得好快，想問下隻驚好唔好玩ga

雖然唔係問我 ，但今日T5咗，同Aisha同星專打WB1

留名

同aisha同星專
湯巴真係入冊

最終受唔到誘惑買咗新弓
仲要all in哂10連
又要再儲過

▶ Pathfinder of Fate Ophelia
▶ 命運探路者歐菲莉婭

<Hero Info>

Class: Wizard
職業:法師

Unique Weapon: Cards of Destiny Del Arcana
- Upon attack, there is a 77.7% chance that for 7 sec, ATK Spd is increased by 20,
and mana recovery per sec is increased by 10%. This effect can be stacked max 15 times.

專武:命運卡牌德阿卡納 --攻擊時有77.7%的機率在7s內攻擊速度+20, MP自然恢復速度+10%,最多可疊加15層

<Hero Skill Info>

1. Card of Death - Carta
Attacks enemy target, dealing M.DMG and inflicting Stun for a while.
Consumes the card in possession to inflict additional effects. Upon using the skill,
gains the card of [Death].
[Death] - DMG ignores target's DEF and Stun duration increases by 5 sec.
[Love] - Deals M.DMG over time for 7 sec and reduces heal rate by 100%.
[Fortune] - Skill Cooldown does not take effect.

1.死亡之卡卡爾塔
攻擊目標造成魔法傷害並擊暈目標,且根據自身擁有卡牌造成追加效果.使用後獲得死亡卡
[死亡]傷害無視目標防禦,擊暈時間+5s
[愛情] 7s內持續造成魔法傷害並使恢復力-100%
[幸運]取消CD

2. Card of Love - Elliciad
ATK is increased and Mana recovery per sec is increased.
Consumes the card in possession to inflict additional effects. Upon using the skill,
gains the card of [Love]
[Death] - Penetration is increased for the duration of skill.
[Love] - Grants effect to all allies.
[Fortune] - Skill Cooldown does not take effect.

2.愛情之卡伊麗莎德
一段時間內增加自身攻擊力與MP自然恢復速度,根據自身擁有卡牌造成追加效果.使用後獲得愛情卡
[死亡]持續時間內增加防禦貫通
[愛情]效果擴大至全體隊友
[幸運]取消CD

3. Card of Fortune - Vellekia
Attacks target enemy and nearby enemies in range and deals M.DMG.
This attack does not miss, and this attack's Crit DMG is increased by 80%.
Upon using the skill, gains the card of [Fortune].
[Death] - Crit DMG is increased by additional 150%.
[Love] - Dispels positive effects of enemies in range and silences for 1 sec.
[Fortune] - Skill Cooldown does not take effect and recovers 1 orb of mana.

3.幸運之卡菲樂奇亞
攻擊目標及其周圍的敵人造成魔法傷害,次傷害必定命中並且暴擊傷害+80%,根據自身擁有卡牌造成追加效果.使用後獲得幸運卡
[死亡]暴擊傷害量再+150%
[愛情]驅散範圍內敵人的增益效果並沉默1s
[幸運]取消CD並恢復1格MP

4. Pathfinder of Fate
All allies' ATK is increased and Crit Chance is increased. Ophelia gains additional effect according to the card in possession.
[Death] - ATK is increased.
[Love] - Per each sec, heals a certain % of max HP.
[Fortune] - M.Dodge Chance is increased.

4. 命運的探路者
增加全體隊友的攻擊力與暴擊率,並根據自身擁有卡牌造成追加效果
[死亡]增加自身攻擊力
[愛情]自身每秒恢復一定比例的體力
[幸運]增加自身魔法迴避率

<Transcendence Perk Info>

技能1光-- 10s內目標所受魔法傷害+25%
技能1暗-- MP消耗量-1
技能2光--回復目標1格MP
技能2暗--攻擊力增加量+40%
技能3光-- MP消耗量+1,傷害+100%
技能3暗--必定暴擊
技能4光--戰鬥開始時獲得死亡卡,此卡不增加攻擊力
技能4暗- -戰鬥開始時獲得愛情卡,此卡無恢復能力
超越5光--攻擊力/防禦力/體力+15%,暴擊傷害量+20%
超越5暗--使用技能時有7%概率在7s內所有技能MP消耗量-1,此效果無法被驅散

Sorry我Copy亂咗

兩隻都1星入冊

結果係咩先

抽到把專先敢買佢
勁唔勁都無所謂

格萊巴深明有愛>一切嘅道理

唔用mod玩都好好玩

強度一時,愛係一世

聽日抽專武

問下m巴好唔好玩

以我嚟我我係咪應該升隻吸血鬼 一直見佢個body好正

s巴幾時同我地試hell

Aisha 打wb 會唔會點t5dark

買新弓前我都猶豫好耐先買
G巴有心水前慢慢揀

係咪無得再掛機刷arena?

又唔想玩仔仔但係又想囡囡勁得嚟萬用, 唔知要等到幾時, 龍弓同吸血鬼都太偏重打特定關咁

光法 epis 新法 sonia

sonia今朝換咗啦, epis我麻麻地佢

得 自己錄

我冇專答你唔到，我就鐘意佢夠好玩，但係我宜家打wb果陣會掛住玩卡冇睇其他野

我宜家自己刷緊冰龍，睇緊動畫

善用第一頁

自己刷

solo 70lv 冰龍都成日死, 有無咩隊穩啲

我自己用緊frey mediana mitra philop，還好啦

下次新英/舊英大改就搵到愛

一樣但係我係用selene

加入癌症大軍

我想講我打完無points拎 得我係咁？

換咗sonia無了

6000石KO

6000石不了 等溝算, 唔係佢就rephy

60打後好難升

刷到hell就會快好多

Scarlet 仲要等多6星期先有得溝

萬事起頭難

鬥長命

慢慢啦, 而家大把野要升, 其實有排都未到佢

諗緊T5完隻廢老
仲升唔升女盾好 見到人地assassin飛黎後排 可以拉番佢過黎姦

飛得去後排。。一係你就俾佢清埋場
如果清唔到你場。你拉唔拉番佢。你都係贏

硬膠又hi撚錯。自己俾左負皮自己

爆完4支專, 唔通vespa為左留我比番我溝epis?

正呀

你講完我手動過左6HARD

叻仔

抵讚

我solo 74 冰龍， 給你參考
龍女， frey, 拳王，柱叔

打WB跌箱開到隨機UW卷!!!

開到咩先

macro set太快成日都hang機

轉其他模擬器

蛋妹

咁岩酒館今日養到100%

由有wb箱開始打到依家都未見過出uw券

機票飛往歐洲

終於齊魔隊
Sonia (0*UW) Aisha(0*UW) Annette(0*UW) Frey(未有UW...)

一周年送卷應該揀埋大奶UW
呢一隊應該可以掛到HELL 7?
是咪谷都每一隻T1 先然後DPS Aisha盡快T5?

呢外仲有 Gau (0*UW), Clause, luna(無升過)

呢隊夠你打到後期啦
DPS先上T3 SONIA上T2 ANNETTE最好上到T5 FREY T3

唔知聽日個POST仲有冇人推

THX BRO

何解

襯未T太多，可以換隻DPS

情人節

但係nox macro係幾好 唔會禁唔到 唯有set慢啲

試下MOMO

聽日好多專武開...

1點後又係歐洲人曬命的時候

momo係咪即係雷電 之前用過跟住del唔到 同大陸啲綁架軟件一樣既

轉光法/epis?
我揀左RAID禮包無t1卷

冇話邊種特別想玩，暫時依幾隻邊隻最要升專武

但又物又魔會兩頭唔到岸

pre 有送一要t1

咁繼續Aisha吧

唔講真係唔醒起

睇下聽日中咩專再諗

好似講緊我咁

舊英真係冇邊隻想換

升sonia p姐 毒奶 光法
物魔雙殺

病左兩日hea掛終於追返晒啲post......
King's 第一張T1換左光法
而家TEAM有 光法, 大奶, 膠, 男盾
後期其實想玩物攻隊, 但光法幾靚同埋好似推圖快啲就J左先
想問另一張T1換P姐, 5星卷換蛋妹咁樣OK (利伸:妹子優先)
專就睇下隨機中乜先, 自選應該揀俾光法

光法物魔雙殺咩

波妹

唔講真係唔醒起+1

如果用卷換EPIS取代Aisha是咪好D

可以換P姐，但蛋妹唔使咁快起，你起碼要有第一隊先，因為蛋妹推圖唔太需要同埋一定要T5+有專

呢隊唔錯
有CC又物又魔又AMP

100分同~90分既分別
睇你自己

如果計推圖同PVP一定係
WB嘅我唔太肯定

我都係用緊呢隊

入公會打錯資料，再填多次資料得唔得

WB Aisha 勁過epis 好多

無課輕鬆玩
養左一隊先再算

好 唔該湯丸巴
但張5星卷又要再諗

無光法，但係我自己新法>光法

同埋毒奶推圖有問題就係cd太長同埋s2有陣時會射唔中前排 推圖我返而覺得用frey係最安全

終於過到錢塔45層，用Roi係咁出S3就過到

我新手由頭到推完7 hell, auto TOC TOO都係用毒奶，唔覺有咩題

不過我冇升frey無得比較

其實你3星光法應該輕鬆auto啦

我都係毒奶 光法 p姐 Sonia auto刷

我都係 光法 p姐 Sonia frey 刷

如果升物升邊隻升魔又升邊隻 玩物係咪要換走毒奶?

毒奶本身係物
BUFF就物魔通用
sonia 坦
BUFF又物魔通用
P姐 輔助
BUFF又物魔通用
你轉物都係換隻DPS就KO

我係s2成日射唔中隻坦

我之前用morrah都Ok 喎
換左Sonia 唔會knock back就更加次次中

如果有指定專武券，換哪個專武好？
有以下選擇...

Frey - 沒專武
Annette - 沒專武
Artemia - 1把專武
Aisha - 沒專武
毒奶 - 3把專武
Sonia - 1把專武
Ophelia - 1把專武
Theo - 1把專武

你原隊4隻升夠T都要段時間
5星劵可以放住先

1點就拎到個遺物

已有一粒

仆你個街醒起尋日無打wb

呢次CR係咪魔免
佢老母我魔隊咁岩又組左個街人都係魔隊
打唔死隻野

屌 玩魔打錯玩物 btw 玩魔隊係咪唔用p姐入theo? 同埋見你地極力推波妹 依加即刻買先

咪畀G巴見到

有冇巴打想試打CR Hell

咁我升住呢隊先啦

過多一個鐘佢都會有啦

加油

警告
預料純一小時後大量野生歐洲人上水花式曬歐
非洲同鄉們小心曝曬致死

嬲嬲地整番隻女盾先

升隻鳥人追住刺客打

起左隻新賊，
評價係

「睇就凶狠，打就碌撚」

我要做撚屌歐洲人

我覺得tanya正一煩閪囉

mirianne? 打wb1唔錯啊

有狗鍊哥隻男賊

唔係好勁咩

已經有T4龍女同T3 frey
再用T1卷換毒奶會唔會好不智 本身仲有隻獸人未升

有咁差

龍女條垃圾返鄉下耕田啦
升毒奶

練埋先，但刷圖真係衰過奶媽

唔會,毒奶好用
呢4隻Priest入面我覺得龍女用途少啲，仲要未T5

再攻擊我BB唔好怪我唔客氣

攞黎打wb算啦

毒奶>>>>>龍女
不服來辯

已正皮

噴死龍女條撚屌

出左Rephy，龍女做雞都唔掂

但係依家先升龍女上T5仲不智 雖然夠料

我噴你老母呀

你都洗濕咗個頭，唔差在

回頭是岸
升左t3龍女都覺得dom春

佢做雞掂啊

OK，做雞有客，有得出場

wb1成績終於有d進展

唔做呀
你呀媽大減價

揸住條尾推車推爆佢

對奶夠我玩一世

揸住對角當電單車咁揸

我就腿玩年

Tower of ordeal只係一星期打一次？
咁粒石有排儲

已經換左毒奶 係時候打龍女入冷宮
不過升左卡法上T5先

儲料合碎啦

用生命力硬接

垃圾卡法

你未有專？

未，所以要用尿壺

可能你有埋專就唔係咁講呢

垃圾驚唔比專我

課課佢.jpg

4個十抽就比左我

屌你老母啦.jpg

又block 多條仆街

明串我姐

練爸

個個要專中專，我就咩都冇，睇黎時代唔同啦我可以棄驚啦

黎緊3日歐洲人花式曬歐

終於上水

情人節又係時候點名

單身狗LIST
1.紅豆沙冰

我都要棄了

2.SadPanda

大家一齊棄

KR Post 第一屆吹水大會開始

兩隻偽毒呃人既 我唔會信

SCARLET洗唔洗換把UW比佢

即管笑啦你班仆街

歐洲人全面進場

屌我開夠100個箱 一個都冇

JANE UW

原來T6裝果個盒可以揀屬 好唔好刷下BD升哂佢地上T7

Theo 同蜘蛛女

跟手升Theo 爆左

其實係機率上係歐咗

又係公告無人睇
刷啦，依家你無套T7點出嚟行

對新手友善到呢
唔該T6升T7嘅各位可以望一望第一頁先，咁都睇唔明再問

TANYA

物理可以起隻，但女就唔啱洋介巴

又要5星又要十粒石 我手上先得15粒

套t6裝係揀俾dps先？

我應該會碎左佢
第一個21.25美金咁就變左250碎鳥

跟巴打團應該無人會要依粒嘢

當然

有無買多個包

俾兩粒孖春我，擺明寸我

想問Pre-Register幾時派

GOD KNOWS

免費選既係raid
亦都買左VESPA

呢2粒係冰法既testicles

練隻Tanya 打pvp

冰法唔係buff完又勁返咩

男人你唔係用呀

單抽250碎

依家洋介巴成隊都女嚟嘅

官方都唔知

最變態係送埋8粒超級升LV石
件T6 自選屬裝 食2粒直接變+20
岩岩好一套

本身PVP都懶打, 一日其實頂多打3場...就係為左日任

就係FOR你一套4攻+20DPS

我慢慢升完先知

我認得你好似係呀邊個邊個歐洲人

啲升裝LV碎T7跟到洋介巴開場應該多到你唔要
不過對新手嚟講的確好使

呢排我開少左場啦, 都係清體ONLY
已經得到想要既野

多咗新人開下場啦
升1星專都要嘅

我其實會呀, 因為都要準備下隻NPC既龍幣
尤其係下隻又係仔的話就正正子
不過呢排都唔係太得閒, 日日都好多野做

T5 sonia真係幾爽

啲T7終於有用

把專越高星越爽

威啦，情人節有仔陪唔使理巴打鳥

冇啲咁既事

洋介巴幾時開bd carry我 我仲未打到正屬裝

工作上忙到仆街
一早話自己係單身何來仔

要講緣份

知你3星左喇

以為你會食下散餐

日日都消唔哂堆體

好仔嚟

你仲要玩三個ac

咁呢個唔多關事嘅
返到屋企同時做嘅

老老實實我應該係基佬中算係異類黎
覺得周圍食既人好污糟，有精神潔癖
btw都係唔好講我，講返ＫＲ算

屌好多人屎眼感覺又係幾污糟

個POST開始有屎味

咁又咁講
我指既唔係生理上，而係心理上姐
好多男女都可以俾我感覺都好污糟，唔係只玩屎眼咁簡單

你好又係我新手有問題想問
我依加隊野有EPIC (UW+T1) + JUNE (UW) + THEO (T1) + FREY
但我發覺THEO有時會追去EPIC既DPS 而EPIC係高THEO成30K ATK
想問下係發生左咩情況

因為THEO真係好高DPS
BTW EPIC

D數字

冇裝襯起把專

T1其實無參考價值

我今日明明未拎，點解全部係灰色既？

重開GAME

新手啱啱玩 t1卷揀邊隻好

一陣試下先

唔拎都夠玩,唔識揀

其實星期三清到尾王會唔會開到兩次Hard

咁點算

新手首抽Epis，夾埋Maria打無論推圖定PVP都一流
坦嘅話建議用6000買Sonia
唔想用鑽嘅就繼續Jane/Clause或者換Morrah
奶可以繼續用Kaulah或者換Mediana

#268，唔好意思打字慢

睇專做人啦

冇錯,專>角

個個都打既話 有機會

而家呢隊光法T5 Frey T3 Jane T3 Gau T1 好似開始成型 係咪唔洗全部都上晒T5先練新角?

而家INN 溝緊EPIS (有UW), 有隻獸人補未升過, 想問下下一隻應該升乜野好? 會唔會練返隻SUB DPS黎打WB同BD比較好?

我有打不過我係一條垃圾

第二次應該清唔晒
不過打到4王已經同normal一樣，試下又無壞

得aisha有專

但聽日現充節淆淆哋

活動送嗰張自選你用咗落Aisha度?

咁我換epis？但唔用邊隻？我aisha有專

係呀我幾鍾意佢

推po真係好快 7點到而家十幾頁

再快d都得

咁有愛>一切，唔使換DPS，依家啲料送咁多又有得自己揀，應該唔會太缺料
但留意返Aisha PVP幾差下

多咗新巴絲玩係精神嘅

推下

7-9 Hell
T5卡法 1*專
T5波妹 3*專
T4 P姐 0*專
T5蛋妹 0*專

有咩英有專

點解好似今日得零星既人報告抽到Ｄ乜？
選vespa既人去曬邊

再過幾個星期先啦 等練巴番黎

玩左咁耐第一次WB上到10% 會唔會太廢

有幾耐

英講晒了

專有光法 JANE 兔奶 EPIS ARCH 柱叔 卡法 scarlet

好似話拎晒咁多張先一次過開

都成3個幾月
早排玩我好懶

我係即開主義

咁就原有嘅
T5 Artemia(Main DPS)
T3 Frey(奶)
T1 Gau(可T2)
T3 Jane(增傷坦)
起多四隻：Kaulah、Mediana、Sonia、Ophelia
如果打PVP嘅就練埋Epis、Arch、Scarlet、Rephy

算啦好難追嫁，我都跌番落黎

所以你可能啱儲夠先開

光法揀咩perk最好(主要打龍)

好似有啲希望，升埋佢先

好

但係卡法係咪要手動先勁, 同埋而家好似都唔太夠力打7 hell, 係咪應該要全隊齊正屬BD裝先會夠抽?

呢度有冇人打60BD?

Auto一樣夠力，放心
齊屬真係好基本
你依家隊嘢咁樣點會未有齊正屬裝

掛緊BD65 join

刷極都未有
隻耳環刷到最好都係得淨+ ATK

60應該就無

另外 JANE 同膠應該落咩做正屬裝?

忘記咗多咗新嘅巴絲

bizzar

刷緊料升D裝上5星再上T7
定係打番BD70再儲龍coin換快D

介紹巴打善用Friend嚟搵人ID睇下人啲裝
睇邊個呢?
WB TOP嗰批都可以

T6一件要2萬幾
但你打T6一場又未必有你想要嘅嗰啲裝
好難搞

經驗話我知。。隨機卷一次過開。好易出重複

我都係即開。。
一張射lin
一張蛋妹

再嘈中MK

咦係喎完全醒唔起有呢個方法

唔該晒湯巴

客咩氣
我得閒無嘢做就會偷睇佢哋啲裝同5星專

我訓先喇 開左腳本掛 如果見到我停左就走啦

好,唔該晒巴打

對我黎講。。。除左波坦同山王。。中咩專都同mk無分別

終於叫有d特破啦

你唔會蛋妹都走去碎掛

睇你留得幾耐

留唔到，但係dmg上終於過到50bil大關

歡迎 哪兒來的屎 巴/絲打，已批入3會
麻煩睇一睇公會公告同埋第一頁有全攻略

名單入面唔止得佢。。。
之前碎過既再重要d都好多把

想入3會打hard gr
G會唔知夠唔夠打

Btw你Luna0星專、排骨1星專點做到咁嘅DPS

G會要問返底巴

歐到你

升星貴到喊

抽極都中唔到想要既專。。
課金課到唔想要不過又有價值既就一堆
最後迫住拎佢地去碎再換想要既專
咁算唔算歐?

夠多buff同amp，應該係。卡法大概控到可以佢cc到之前用到兩下s2，其他都係等佢auto。控卡法幾好玩

你講英定裝?
裝依家半價。要升就快

s巴應該可以起隻roi玩下

你課d專比我我實玩

話說其實以前t2果陣已經有玩

我自己都未攪得惦自己

我知
。有見到

因為無預到新手可以升星

知足者，貧亦樂

係喎
轉頭去

所以佢有活動俾我入專。。唔理係咩專。都好知足。。

仲有20幾個鐘就完

有時我都唔知追5*好定完多d英好，但係咩都玩好似多d野玩

同感。。其實vespa成日攪平衡
集中5星又好易出事
唔集中5星又好似未完成隻英咁
有時想放低d個目標。3星就當畢業

我都覺得3*夠，玩死一隊會好悶

其實依幾日見湯巴吹到卡法咁堅。
都有心旭想玩下。。不過我魔隊是0

邊有吹，用後感嚟

差個冰盾，洗撚咗我幾千石都未出到

最緊要搵到樂趣姐，人地話勁但係玩落會悶就好慘。

有無新英簡評

新弓>卡法>刺?

唔你話你吹水個吹

湯巴都用石洗屬
點解唔刷

因為魔隊好難打冰龍

原來係咁。。。
我以為一樣

有無邊條龍用魔隊打會好d
見到湯巴既用後感。。攪到想copy番隊
不過要考慮下泛用性

4條就係得冰打唔到

我覺得有yanne根本冇得比，話說我第二套冰龍都刷到一半

溝緊。未溝完
都好後悔碎左佢1星

冇咩所謂，只係有你打龍易d，hard raid除左bd都carry到

想問laias同epis同一隊會唔會夾？

其實依家既roi同yanne比。。
hard raid係咪都係有yanne最好?
唔太想浪費資源係只為刷龍功效度。。

冇咩關係，奶做奶既野dps做dos既野

有yanne易d快d，冇yanne都得

我依家得Epis P姐 Frey 同clause,岩岩專武卷上左laiasUW,應唔應該用5星卷換佢番黎？定換隻Maria or 坦

多得raid pack終於一口氣升埋毒奶上T5
想問下啲perk點乜好

招招都勁呀毒奶
T7都唔夠perk點

Pvp pve 兩套唔同點法

好想點晒佢啲技，但係又要點光暗

想問下今日king' s 送嗰啲T6 legendary gear ticket揀黑龍定紅龍比隻epis好?
同埋揀earrings 定ring好?

想換套冰龍裝俾sonia添

Vespa 第一抽
之前用卷換蛋妹嫁

咁咪好有得升星

升1星

但之前講唔係話蛋妹0星都夠做？

有得升星點解唔升

冰龍

同埋佢T5 dark 跟蛋妹atk,愈高星專咪buff愈勁

用哂raid啲花石升左好多個T 然後總傷冇升過
好失望呀屌

raid啲花花石淨係夠我整毒奶T4同T5, 都無乜大變化可言

T5左吸血鬼
T3左獸奶同波妹
然後冇乜變化

當年T5左Mitra 係升勁多dps

Raid花花石？
有冇教學

應該係raid 包

冇pre register 好似會被選左king 得三粒花石

你揀raid pack 咪有10粒花花石囉，咩教學

黑啦，pve用耳環pvp用血介

獸人T幾就夠？
主要只係想要佢個buff

黑巴你隊魔隊最少要T3喎
S3加攻同s1 m amp 都有用

大家係咪想試？
可以下星期開黎試下

嚟緊目標係T5 sonia唔得閒搞獸人住了

上次話研究，最後都冇時間睇

Ok thx

T5 Sonia 有咩特別

痴線真係1星!?
我2星細數到仆街...

T5 dark囉疊靜電

係講緊一週年活動？
我好似手動揀左king

最重要係跟max hp 打人

課多個raid 咪得

有冇人知呢下會唔會爆擊

T6自選龍裝執一套id比sonia好似唔錯

應該會，所以d人先會切crt crt dmg

想請教下epis t3 應該點邊一個

我都諗緊全冰龍定半冰半黑好

等緊套T6裝自己執到啱再升上去

冰龍：Crit, crit dmg, Max HP, attack spd 比波妹點睇？

定係crit dmg 換cc resist打pvp 好

Cc resist 其實係一個好濕9既屬

我反而想知球妹pvp技能如何點？

我理解係減少出s1比人斷嘅機會

正常黎講cc resist另我覺得係cc時間減少，屌佢係有機會唔比人cc，arena咁撚多cc，擋到一招都擋唔到第二招

都唔係架，擋到一下就你就可以即刻控返人地。好重要

原來已經派左

終於收到pre reg

感動

抽咗幾多

4下抽曬

再感動

歐洲人

4次抽晒得一個面具

我都收到PRE-REG啦 抽左4下
非洲大草原

比我開心下啦

屌 歐到仆街

0.75*0.82*0.79.....*0.61=0.05

抽專真係未開心過

雖然抽唔到新專，但4下有3把專已經好開心

之前30抽得2專，今日終於可以歐返少少

雖然兩把scarlet都唔知碎唔碎好

撚屌歐洲人

屌你老母真係棄得驚

yes 10把都唔撚升

撚屌歐洲人+1

終於過哂chapter 7 hell

藍田巴唔洗棄驚

我㚒埋35抽先5專喎
仲要有廿幾抽係課石黎抽

可以練埋sonia鳥

入冊啦撚屌
有咩留返同個官講

3抽乜柒都冇 果斷收手

中左上一次出果隻刺既專 都唔知有咩用

250碎get

唔撚玩了 bye

原來張T1卷冇得留黎等新英，寫明12月前的英

35抽5專, 我啲紅券夾乜十鳩幾抽先1把呀

其實計番我都咁上下

補多1抽
又一本卡法書+1枝西水

四下十連中新法專同埋骰仔遺物

以為自己有D運仔 上次event中波坦 今次中卡法
點知theo上2星專都爆

king's個張都冇？pre-reg不嬲有講明

我好d。。29抽5專

dice=垃圾

好想要春水呀，咁都唔鐘意

第6支專終於升到3星...

已經1星。。仲差1枝先2星。。
遺物唔敢賭。。仲難入手過專

曬命都咁認真

練爸回歸未

唔係曬命啊。。
春水諗唔到有咩用。。
放係度又曬位。。升星又唔敢博

刷巴似真心唔鐘意

50抽3專你回埋我個份

睇返原來king's個張都唔得

咁咪升星囉

#78 非洲人一週年大爆死

抽左4粒10抽石, 得把mirianne專
碎得, 多謝vespa俾250碎我

我都係, 多把EZ專, 不過男人完全無愛, 已碎

隻驚太撚閪 次次up都課幾千 次次都得兩三把專

唔好咁呀練爸快D返黎啦

所以我而家連月卡都廢事買，做蛀米大蟲算鳩算

然後一上post個個就曬緊命 轉職做全職獵人算

已經冇課金，新手就由得佢曬啦

2把即係500碎...你就好啦

練爸mh打到邊

升唔到星比十支你都冇用..

咁你叫我啲非洲人情何以堪呀

唔用石抽，抽唔到都冇咁嬲

課完抽完得個桔果下真係灰撚到

冇課金, 傷心有限度

課埋真係灰到跳樓

#五十個專武箱零專
好似成7百蚊，至此之後就冇用石抽過

新手爬左一陣文
一開始t1加專揀左epis
另一張t1加專係咪揀隻sup.dps?我見巴打們都幾推佢送既tank同補
呢幾隻比較合眼緣
Viska, Maria, Lorraine
有冇邊隻有大問題？定有其他更好

同問

專武箱真係大伏
課左兩次100箱得一把垃圾專之後唔撚再買

新手曬完咪又係要問番你點用 不過我自己其實燥依part多d 但係見宜家個個都咁非就覺得中左恭喜佢啦

講強度就三隻都建議

我抽2次專武箱共100個，合共8把專
秘訣：10個10個，咁同時段開

我抽三次專武箱共150個
合共三把專

我都覺得係咁問完又問真係好煩

不過我就block 左好多曬命撚，乜都睇唔到

留返俾湯丸巴咁好心機耐性招呼佢地

4張十抽訓身
中新法專 sonia專 兩個遺物

有冇機會響mh都比練巴carry
利申 60

其實問舊角我都覺得ok，我地依d老屎忽研究完可以答下，但係新英真係唔係我唔想答，屌你專都未有點答啊

S巴真係好嬲

viska好似仲唔係好掂

玩咁耐PVP BD都未見過佢

想買部ps4都話無貨，痴撚線

上次perk重改之後, 好多英都唔知點樣點技

因為依隻驚好多野升但係唔會升得曬，最後就係每個人分享自己用後咁，但係個個都等人評價 一齊研究既樂趣冇左咁其實冇咩好傾

不如依家打CR HELL

Scarlet係咪新手唔洗買住？
而家有隊魔隊
係升角升到咁上下先再買黎打pvp?

試出黎姐，以前成日話t3就夠通常咪係t4perk太差，咁t4果堆咪唔點。見到t3既perk好正咪點黎試下，其實你依到問完，我有既就自己試，冇既我都係上discord同人研究

我想打

不過要過多半個鐘先得

刷緊龍，要係升星discount完之前升夠佢

其實reset 都係50萬，要自己試都係唔咁難啫

咁之後再約你同藍巴一齊打啦 大把時間

果埋星期6先，要預備番去

無問題

咁仲有冇其他推介？定個2隻其中一隻就ok

Epis遺物裝邊個好？
有金蘋果
Black dagger (好似pvp向）
Burning brazier (pve試用過會有mana溢出）
Golden mask of ancient king (都係pvp向啲）

其實我都明課完無專既感覺
睇開d啦巴打們
洋介巴都話
無個號非一世。都唔會歐一世
中左咪開心下。。唔中都唔洗唔開心
課得落去個心態最好就預唔中

你睇下堆比卡 不過算啦大家中到專都應該鄧佢高興

見到歐氣...

你地覺得應該升大波定老鼠兔先好d

老鼠兔
新種合成獸

講到口臭都要講，最撚仆街黑人憎係果d淨係上水曬命同埋中幾把專然後話知好唔好用碎唔碎好gei撚樣

唔記得邊個係我冇毒奶專果陣日日話碎毒奶 嬲到震

我覺得個樣又似老鼠又似兔

拎完pre register reward，4+6次10抽，5把專2件artifact
其中3把專係新刺

酋長好似上次已經5把新刺專

衝4星啦

睇錯，自膠

唔記得新刺換左人

70抽0專，想退款

Mirianne都中左1把，總共有6把係身

之前上網都有人介紹epis搭maria過渡新手期 不過依到普遍會Lorraine>Maria
我初初玩果陣就係luna搭maria既
Maria既控場真係世界級 而另一隻我就唔多清楚
睇個人喜好啦 其實差唔多

你課左幾多萬

依到講lorraine通常因為之後要企龍場但係都要做d野

我指7次10連

咁正常啦

睇開d

冇up仲抽得好過有up

新手想請問下:
1) 如果我咁組隊得唔得呢?
(紅字未有, 而家係想用T1卷換)
魔: Frey(UW0星)+Luna(UW0星)+ Theo? (未有UW, )+Jane(UW0星)
物: Mediana (未有UW)+ Rodina(UW0星)+ Clause(未有UW)+ Priscilla (未有UW)
2) 如果沒問題, T1卷換換Theo先定Priscilla先定Mediana呢?
3) 手上重有2張UW 卷, 換Theo同Mediana?

唔該各位

(手上0星UW有Cleo, Dimael, Ricardo,Selene,Lakrak,Reina..)

crit 唔駛咁高，s3用加傷perk既話3atk rune好似唔夠魔

毒奶同p姐物魔都得

5星專

同事神手

我都諗住轉返黑龍
同埋s3點減cd

有個研究tanya既人同我講加傷勁d

哇5星TANYA! 真愛呀！

T1卷換Priscilla 先+ UW ?

又一個5星巴打

其實Tanya 除左Pvp 仲有邊d地有用

打龍冇乜見過人用

你有幾多張T1 卷？1定3

Rodina 如果未練又唔係有愛就收埋佢先啦，buff完都唔係好掂

4抽乜都冇
vs
4抽1個遺物

玩耐左就會習慣

3抽1匕首遺物

雙倍錢塔key 技書key 溝女點 半價升T

幾時

睇嚟今日不宜追Post

Toc都有用
Silence, 洗buff, 減回
攻又算高, 仲有得揀打單體大力啲

打gr, cr都應該有潛力

我直頭唔想開game呀

笑左

T1卷得一張only
物隊Rodina 改做咩好？

新手玩一隊先啦咁快諗兩隊

真係升過專係笑唔出

波巴用咗幾多把專上5

咁唔得，奬一定要拎，日任一定要做

1%既專都有人中 2%有人失敗都好正常

睇人仆街最____

佢唔係新手，好似係

Btw, 你練兩隊係諗住做咩先？

跟湯丸升專升到epis 專0上3*用3把專 第一把3星
送個40抽中新男刺 同新弓 3花花石
新弓定位係Miruru 2.0?留黎同miruru一齊幫mitra amp pdmg?
新刺係魔隊代替到邊個?好似無必要留?

又一個歐洲人

最近爆專爆到冇晒感覺

有無咁好跟
btw恭喜晒

屌到唔想再屌 歐洲人玩晒佢

15-21/2

一切都係運玩晒

湯丸巴移民歐洲後講野都特別大聲

咁而家我t1換theo 定priscilla好?

課得越多越冇運
之後唔撚課啦

聽日瘋狂升T先

升t好似22號

而家 t2 theo t2 sonia t2 rephy t3 epis
仲有5粒石focus係邊個到好
如果新男刺係魔隊同epis一樣咁我碎

5星都未出聲，我依啲點敢話自己歐

以後淨課月費算

男人>theo
女人>p姐

我得5隻71lv..

留名睇忍唔到手

p姐物魔雙用 雖然我兩隻都有

咁練左一隊80先諗其他啦

升完80仲要升T, 咁快諗兩隊

T5 Epis先啦

要唔要換埋佢uw?

未學行先學走

一定要，P姐有專差好達

p姐唔係好食uw 但有就最好

好達
btw
pjer = subdps+buff
theo = subdps + cc
你自己睇下想要咩先啦

佢把專-CD同埋疊10層攻速都唔食uw

上面改咗遠鳥
長遠睇玩魔隊就Theo
有機會玩物隊就P姐

痴線，光法專3星4， 用左6把都唔升，黑到咁

純buffer咪唔食囉

正常

食得果6把

10把都升唔到先講啦

利申：已爆4把

想高dps有專緊係差好遠啦

次次比你用到2把上到去 我地唔駛玩啦

requina 0cc點做miruru 2.0

咁你要咁講都得嘅

2*同3*都差好遠添

邊到講佢係miruru 2.0

張T1券俾左廢老

家有一老

560

3*同5*都差好遠

廢老好似係T3已經夠?

T5打PVP好撚勁

你跳得咁快點洗版

無遇過佢

現充節要出街快啲完咗佢

4條屬同5條屬都差好遠

3*會爆炸
不了

你一日打得3場

你都唔打pvp

屌 笑左

我琴晚loh先俾隻T5廢老斬死

你地又岩 知我者莫若例湯藍田巴

咁都畀你抽到三叔水

佢疊起上嚟真係1打4

然後epis 照一野斬死

3把專等緊爆炸

繼續唔好打，唔想遇到你隻4星豬

咁其實所有角有冇專都差好遠架喎

留名睇歐皇
SadPanda：我3把上5星

btw琴晚有場打死3隻但係輸返俾roi

Epis

好少見人PVP落Roi

直升廢老到T5真係好L爽

佢唔用nyx 都打死人啦

毒奶 gau cancer 廢老， 見到都唔知點打

我隻epis得T4打pvp都唔夠人嚟 打loh我都係諗住輸埋660場就算

聖誕廢老Skin Plx
記得要Show個鐘仔

聽到都腳仔軟

你T5咗先啦

鐘仔
平安鐘

我都一下上左隻謢士T5 好爽

我又唔想

個個有錢人，聽日半價都唔等

佢隊野用nyx冇咁勁就真

半價

有錢無乜方洗，橫掂我wb箱都淨係識出錢

3*止步

升咗先知
btw佢派嗰10粒soi我反而升咗兩隻t4上t5
點知今朝佢就派t1卷

膠同廢老一樣上咗T5打pvp又係痴線，成日斬死我全隊，但係我又唔想再升膠住

睇真d 原來半價升T 係22-28/2

聽日得雙倍錢塔key 同溝女點

聽日收埋地精睇下會唔會出rephy先

就黎溝到oddy

呢2隻pve又有用，如果pvp都咁勁，t5佢地都幾抵玩

溝緊龍弓

首先你要接受到阿伯同大叔

vespa好波

我都溝緊 換唔換把專比佢玩好

佛心公司

用緊廢老pvp 如果過到對面前排
真係可以一隻打哂

一日270碎

佢似想大家升多d角然後抽多d專武黎賺錢

計劃通

對玩家黎講都係好事

強度>一切
今個星期PVP卡住係58XX分，係咁輸

另一個重點係May 姐shop可以用錢買專武碎

25% discount

愈黎愈唔夠時間打晒所有野

笑眼弓手咩定位
岩岩抽中佢專武

inventory可以開到800格

同我一樣

Allin

12500石

今日有張 T1 卷送 本身得 Demia 一隻坦，係唔係最好換返隻惡魔女黎比法隊用?

睇黎全年既運用曬係今日

又點呀

真係3把專上5星 #

現充熊又黎料

唔講啦自己睇啦

講啦，唔想撳入去睇

換左兩把theo專把1*上左3*

公平咩

睇嚟今日係吉日

除左屌老母我諗唔到仲可以講d咩

人地拍拖我就單身係屋企打機

屌兩次老母

大家都係升theo差咁遠

50%成功，再25%成功

大家咁話啦

一次66%

我兩把1上2都爆左，3上4又爆左4把，吉條毛

之後打WB1又會話有突破

等1點

今日anyone bd?

+1

邀左無反應

Theo係咪做main dps都得？ 決定離棄luna

做main dps要3星專以上，好似係

係, 大家都係齊裝, 2星 THEO = 0星 傘女dps

捕左洋介巴勁耐

宜家d新手冇得經歷下練巴龍場

咁做住luna sup dps都應該ok?
想換晒成隊男角

睇黎又係一位基巴

你代替練爸carry 我地咪得

真係會棄驚

冇gladi冇yanne，我打龍都係做輔助

由細到大打機都係鐘意用男角
利申：非gay

咁係好gay

3星Theo 夠carry la

With these changes, it looks like King’s and Raid paths’ valuation will take quite the hit as growth resources and loot boosters will depreciate in value... Depending on how drastic the changes are, Vespa pack might just come out on top!

揀左raid pack係咪要揼春

唔使錢揼乜春

我係為左10粒花花石揀 唔係loot boost

以後每日碎多左，合花花石都易好多啦

早拎早享受

Loot boost冇得再用？

而家 luna Theo kaulah clause 個陣ok?
遲d有機會屌走埋luna

坦換Sonia

但係10粒都唔知要farm幾耐先有

用而家呢個比例黎講其實係著數, 但我驚佢會改個比例姐

到時啲劵每張還1000石

好似係

但佢依頭派完轉頭又話會取消張野，感覺好奇怪

唔係丫麻！偷我野！

我仲有5張未用

最多咪跟返shop每張500石

好似hold左10張

好彩一早揀vespa

兩個Vespa

allin專武

個個有兩個我就得一個

發下夢都唔畀

fat fat

人地四把都爆你一把坐直升機

本身想開黑科技而家要SH了

咪就係

想用t6卷換冰龍套比sonia但諗起要刷T7 scale 都唔知要刷到幾時

Scale 好易刷啦

你肯唔搶bid 大把人肯俾你企

邊有錢買多個1ann pack

今日唔使出街唔使買花送禮已經夠買幾pack啦

100個福袋

知道啲非氣走晒即刻開1000碎

原來係開運福袋
btw d point 唔知用黎做咩好

Pre register 果5張十抽
抽中cass同leo專加2個金蘋果

唔抽UP抽奶池仲要無UP兩把專

彈左

仲要多我地一張10抽

我都係

我也是

玩驚又非洲過人, 連禮物都同人唔同命, 我真係好玻璃心呀

哈妮巴仲打唔打？

我相信機率係公平，非左冇講姐啲人。

打

非左冇人理

非洲人邊會有人權

連pre-reg都差緊人一張呀而家 可能就係差個一張就可以飛去歐洲
V社好唔公平

Sor洋介巴我又彈左

照入 未開始

我以為所有池都有up

重回非洲

心中有佛 所見皆佛

其實係邊個池up

new hero uw only

有冇人打龍 discount最後一日啦

得返1個鐘就放工

一直打緊

11點就可以T1

原來一直都抽緊d無up既野

由今朝開始出咗去做野到啱啱先返office

點解係11點

因為打多左個1字

合到花花石掛

定以為有半價

無左練爸少左個大佬carry龍場

洋介巴carry 場秒滿join 唔到

已經無可能儲到5百萬龍幣了

500萬有咩特別

G巴好似差5百萬龍幣夠換拳王

仲有好賤巴佢都會間隔性開場呀 連登又唔係只得我開

有打過吓街場既, 不過好多時都打唔長啫

以前打街場會有人add friend約刷龍，宜家仲有冇依d

玩咁耐未見過

間隔性開場
有試過街場刷咗成半日，最後加晒好友但無再刷過

一出t7果陣過70都難，好多人過到就add friend留個記號一齊打

大概就係依d

依家街場好多白撞

湯巴求救
今日無啦啦送左張t1同專武卷
我專武已經比左光法
T1卷我想換補師
有咩補師T1推介？

毒奶

IN毒奶 WE TRUST

毒奶係咪要t5有專先發揮到威力

基本隻隻英都係

唔該曬

打左兩日龍連一頂岩屬既帽都冇

打左兩個月龍一粒用得的orb 都冇

兩日就想啱

唔係無啦啦送，係官方20萬人預登1週年嘅奬
BTW我都換咗毒奶

依家應該起碼都有隻T1嘅+全身T6齊屬裝+20

好多r場仲要bid orb
企位我俾巴打們企唔好？

掛左成日BD60終於過到1-8HELL

咁又係

今次活動真係

1隻T1 T6+20 =KING 3日/RAID5日包
過幾日應該全世界都有

社會就係靠你地支撐，快d開場幫巴打啦

我開得75 唔夠快 不如你開83啦

開我實開比我兩個fd帶我

入坑好時機

又嫌我廢
佢地dps幾多星專

自私熊貓

成日入街場bd70都比人踢，放t5 80lv nyx t2 80lv Clause T1 72lv 毒奶 是但一隻都比人踢

我都靠佢地先上到83，80仲可以不過要abbandon但係我叫親都冇人入

使鬼入人場咩，你自己開場係度叫巴絲一齊刷好過啦

驚唔夠打雷巴打

但係我叫親都無乜人join 可能大家都知我廢

T1毒奶要點邊一個？

Attack?

atk for the win

要裝其實自己打好似快d

70一定夠嘅
唔係你升隻T5 NYX嚟做乜

唔啱時間啫，你要知道依個POST幾多偽毒

驚d 坦 坦唔住

一黎搶bid啦，二黎仲有好多人鳩衝入黎放兩隻未夠80lv dps

如果兩個夠打其實有時我唔介意人r場，但咁鳩放dps仲要放幾隻霸住個位好難唔踢

我認我仆街，，放補放sup我都可以唔理，放得dps但打唔到傷害我一定踢
今時今日dps未T5得0星專真係收埋唔好拎出黎阻止地球轉

求nyx全套加點

毒樂樂不如眾樂樂
三個人打又多兩件裝，其實講好要咩裝/一人BID一次咁都可以
最緊要多啲幣，你溝隻拳王要千幾萬龍幣
同埋其實好多巴/絲打用Macro，要幣唔要裝的

巴絲唔會咁掛，我知道佢哋好乖豬

淨係你隻 t2 80lv Clause 已經夠坦
當然你唔好畀件T5裝佢

多謝洋介巴哈妮巴carry

Apps版up唔到圖

請教各位巴打換毒奶定光法好？
已有t5 epis t4 theo t2樹女 t2龍女

講緊街場啫

呢到開團就唔會啦

我要裝 但係懶得逐次bid 通常都auto算

用黎打咩先

有t5 epis t4 theo就無謂出光法，毒奶吧

要裝就咪懶啦

我點左+10% atk同Hp
玻璃大炮 愈多怪加攻同埋t5果兩樣

我有t5 epis但係t1卷都揀咗光法 過唔到toc61

咁就好鳥
街場就算啦

你估我信唔信

返工唔係成日都禁倒

唔係有招改咗0CD咩

呃你做咩 無nyx無光法

咁撳唔到就算啦，返工有得你刷都執到啦

嗰招好似用黎stack blade
但係t5 dark內建auto會stack

你其他3隻係咩
我之前垃圾隊都過到喎

有專反而覺得果招無用 因為你t5 dark已經有10%機會stack blade

平時用垃圾macbook開game都會lag 又無macro 早知買windows

Epis solo 61仲易過光法喎

仲以為改咗嗰招好神添

你禁入去睇下
我通常都係jane epis annette laias
唔知有無其他英啱用

係咪我嗰隻特別廢 或者bug咗 點解我唔覺既

見到你放棄隻Luna就心都痛埋

你solo過未

一開始以為係 但係用落無咁好用

屌
算 當升黎打錢塔65

但係我仲係用緊佢做喺大map行嗰隻角
小蘿莉

依家試下先

我之前專登升隻theo打61

當多對奶望下

3*卷換咗scarlet就係為咗佢對吊帶襪同埋裙甲

Theo打wb都ok

Jane好軟
只係靠回血補命
可以點算

佢升T個動畫

出現了
換Sonia啦，唔識玩Jane真係唔好用

唔該巴打
咁應該加s1零CD 定巴打講個招s4
其實偏向用邊招技多？

0cd主要作用比你stack blade T5 dark果個peak自動auto stack blade

正
btw過咗61

Sonia係可以放我隊魔攻隊？

唔好意思 問多個問題 mediana定cassanda好

咁出技順序係s2定s3？
t2係加15%攻？
唔該哂巴打 我好多野問

砌好坦裝咪冇事

仲有光法用左專武都仲無theo咁勁

DPS都差5倍

Mediana>>>>>>>>>>>>>>>>>Cassandra

打pvp我會出s2先
T2我會點最尾果個

Jane 比左我能力有限既裝佢加曬坦血
都好易打到殘

是的，物魔通殺

唔該巴打

你去打下bd
光法就會勁過theo

BD詳寫係咩

同T同星專同屬裝同符文

客咩氣

Black dragon

Jane唔是咁玩的

我愛Theo

真係玻璃大炮
不過法師就係脆
不如all in攻擊
唔該哂巴打耐心解答

咁可以點算
點救我隻Jane
有咩係我可以做到

唔洗客氣 我都係新手玩左2個月到
平時都係睇呢到d巴打教

望WB TOP嗰批

你唔夠愛

好

wb個ranking click落去冇反應
點睇

我愛Theo同光法

排骨用加攻耳環，光法用魔防鏈
排骨專3符文，光法專1符文
差粒ORB再差4個屬呀葉師傅

善用Friend List搵佢個名再睇

差......差唔....差唔多姐 hehe
仲諗住光法有專武勁好多

KGAMING教你做人
you should use marco. they are not gonna ban you for that.

今日升專係咪有UP

咁都影都

冇囉
我炒4把光法專

你隻JANE得60LV
用T5裝打第6章
神仙都死啦

等睇S巴抽水

Marco 真係完全破壞左隻game

場場都露畀你睇

咁我狂刷T6

T5裝都坦唔到第6章，Jane又軟又垃圾

都要有人肯解答先得嫁
係咪要三星專先見效
宜家得兩星打7 11都係epis打哂

泡菜賤

我垃圾1*專
3*專應該好好多

送兩張自選，2星應該唔難

有張換左毒奶
另一張留左係到

五把先兩星
升三星炒左兩把

五把兩星

留嚟儲下運先

自問成世運仔用哂黎抽今日個補師池

There's a reason why some other heros don't get ever a costume.
BECAUSE THEY DON'T SELL.

年中先有ch8

其實我屌佢啦
如果佢出GLADI我真係秒買

邊到有得睇

想講第5章果堆魔法盾好鬼煩

成篇野都係反映反映
除左年中出CH8其他都係得個講字

我覺得起碼有個人叫做反映左，好過坐係度乜都唔做既

有無人反映買龍裝個notice好煩

係街睇唔到

有無人反映叫佢唔好俾人用Marco

King's Raid WB1 Theo + Sonia CC Test

好似幾屈

唔係 零星到兩星都一把直升
之後兩把上三星失敗左

我隊野除左冇core dps之外都同佢差唔多

係咪美服嚟，啲分同亞服差啲差一半

bixgay又auto

Paul又唔玩，liars又唔知死左去邊

明明ｄ裝都係岩屬，但總係覺得自己隻GLADI超廢

個M. DODGE同P.BLOCK係來自ENCHANT

有冇人長打龍 仲有3千體

專既問題

唔升星呀

其實0星-1星專係咪roi>gladi

應該係，但外型上我鐘意GLADI多ｄ

睇你計打咩
同埋好似落少咗個Crit符文+專可以換3ATK

睇下隻roi幾星專啦

我街場就俾人3星專屌打
不過因為佢高星專atk會高過我0星拳王搶晒buff, 所以又唔作得準

有冇人可以帶我打場69冰龍

唔夠爆擊，要74+
S3唔爆點都高唔到。

70 ok?

Ok

Id 966
依家入game

底巴打唔打bd

現充偽毒出晒街，好靜

年廿九留守連登

訓左姐

有拖拍都冇街出

報到

祝咁多位巴打情人節快樂

係咪做錯事

毒撚都要食飯架

我仲刷緊T6裝 就黎5星哂

T6 冰龍?

黑

仆街vespa

V社識玩，一啖砂糖一啖

宜家loot boost應該點處置
用左佢定點

留住，咪用

不過其實我ｄ裝又未用白粉滿曬，超貧窮
希望ｄ裝滿左之後會好ｄ...

回例湯：個專唔落MP RECOVERY，我有少少覺得會唔夠珠用 唔知點解GLADI回MP回得好慢

比你上到把都屌vespa

好的
揀左raid

VESPA好忙

我都係啦，之前仲用石買左好多LOOT BOOSTER

我全部都係佢送

你地開格會開到幾多
我開到25X

400

我見練爸照用3ATK

好快班課長會開埋800

我先搞掂ｄ白粉先咁，之後睇下會唔會有改善

死淨毒奶 山王打贏人地全隊T5

練巴係咪有用龍女？拳王回魔真係超慢
我都由3 atk 轉左1回2 atk, 感覺仲大力左

我試過好多次死淨毒奶然後一揪二，一揪三

不死加毒勁仆街

講起上黎頭先我用ENCHANT，出左個叫recovery既屬，有無人知乜黎

mana recovery?

唔係，佢單單寫住recovery

我心諗咩叫回復

我都有，我估係被動緩回

佢又唔寫係ＭＰ定ＨＰ，定兩個都會一齊回？真係估估下

魔防甲runes位

低級錯誤

俾例湯指點之後已經裝返

10001

1001

998

1000

01